訓覺訓到不省人事

有無巴打覺得呢幾日既天氣好岩訓覺
健完身返到屋企沖完個熱水涼 一訓訓到第二朝 起身食完早餐再訓過 利伸：健康人士 重點係呢啲天氣覺得訓左好耐既時候醒左先發覺訓得一兩個字

Body building ?

Already